[Jump] 鬼滅之刃漫畫討論區-肆之型

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

究竟殺唔殺得死上一

我估殺唔死

留名

日本啲景品炒到上天

求佢出胡蝶忍

出都夾唔到啦，一早去排，一個上晏就無哂，十幾廿人排隊夾

點解套野發展好似去得咁快
作者係咪諗住唔理jump唔俾人完班仆街

講真，唔係好鍾意斬頭唔死呢樣

下個月出

我覺得可能死埋岩柱先殺到

唔太中意Q版

毛公仔嚟，不過造型差過主角群

蝴蝶忍好正

想快啲見到灰呂救世界 但係又唔想睇佢死多次

d鬼佬真係痴撚線

Lm

上一個兄弟會唔會就係6隻手機器人本人
如果係 即係又要主角殺先ko到佢 把劍係主角到

咪一樣叫緣一

想問問完動畫應該由漫畫邊集開始追

1 秒 變JoJo

好睇責編好唔好心

好似53話開始

我都覺

有冇人有LI張既大圖

自己搵到了

點解炎柱要咁快死

Thx

漫畫好花係咪正常

快死，討厭嘅老骨頭

已經好過食屎仔

想要香奈乎多啲

請問想追生肉係咪訂閱本jump最快有得睇?

不如下個po po頭貼埋呢張啦

動畫又加左啲原創劇情
繼續同香奈乎訓練

lm

仲未有175熟肉

睇咗好耐

求link

動畫靚好多

蛇柱有冇可能係女嘅?

佢唔係冧戀柱咩

以作者作風，今次應該真係斬頭就死

希望係啦，上一癡線佬

咁快完？
畫勁越畫越靚。

咁越畫越靚都正常嘅
你估個個都係袁生咁 咁多年都保持到個水準咩

張相講緊咩

快完但keep住水準係一件好事
唔怪得ufotable會接黎做

淨係睇中文字都明啦下話

有回憶，真死

呢套啲人死得咁爽快 應該真死既

放錯focus
如果之後戀柱要死真係唔睇

同蛇仔一齊點都係蛇仔頂先啦

曾幾何時我都以為過同風岩一齊，無一郎最多只係無戲份

咁耐都仲未有17卷封面

51609 *408394 ハ
40184 *551608 鬼
31633 *621561 鬼1
30646 *551200 鬼11
30643 *543111 鬼12
30413 *549581 鬼10
30366 *537487 鬼13
30181 *551520 鬼9
29995 *595670 鬼2
29777 *529300 鬼15
29729 *522930 鬼14
29670 *561059 鬼8
28954 *583347 鬼3
28904 *563646 鬼7
27413 *572601 鬼4
26857 *578013 鬼6
26757 *572610 鬼5

無敵了

冇杏壽郎既

下次先出柱

可能係跟動畫進度

其實漫畫有d位唔係好接，應該要動畫補返

例：完全冇講善逸、豬、香奈乎點解去左依家打上弦果個地方

又例如

劇情上呢兩版完全接唔到嘅

好鐘意佢整彌豆子隻西個到

雖然有啲劇情係唔知點出現 但係上面點解接唔到
1 無限城有講到係因為好多人都好近主公屋企 佢哋一齊飛咗入去無限城
2 戀柱因為開紋打得太chur暈咗
我有冇理解錯你個問題

戀柱果度係中左招暈左，其他人俾樹纏住郁唔到

炭仔行動自如
玄彌有好細格畫左掙脫左D樹

彌豆子 只係隻手咬住左 應該係放棄左隻手 再生就算

沖繩咩鋪可以買到鬼滅D商品?

push

你不如上網訂送去酒店 夠時間既話

我想問本鬼殺隊異聞錄真係無漢化呀?

新書 有排
網上就唔知有冇人做

都好似出左幾個月
台灣都無做台版

唉 唔識日文

暫時都只係睇到上陸兄妹檔

禰豆子成年形態唔睇佢隻角其實好正

因為動畫前東立出得幾本
宜家先急起出書

其實講真 呢套嘢有好多女角都正過腿柱
但係動畫聽到佢嗯嗯嗯咁叫

估你唔係講緊我

屌你對奶

成日打大對胸出嚟不了 戀雪bb正過你好多倍

好多人吹奏動畫19話
我前日開始追動畫
而家追到埋漫畫175

動畫第19話係正

杏壽郎一出場我都好鍾意佢

雖然最初佢係唔想包容禰豆子，但係嗰種正氣堪比我玩dark souls 初遇太陽騎士，總之成個人嘅氣場好陽光

但係咁早就去咗

係，之後真六屌花上弦就會出場

LI百幾話都係下一整出黎既夢

風柱

右下係咪我揍仔?

咩黎

進度超快

有幾張新圖

其實係咪全部柱都會死

我有一樣可以肯定就係水柱打無慘必死

你唔知呢套野係叫做柱滅之刃咩

今周銷量
個效應仲勁過五等分

動畫定漫畫

漫畫啦
前面數字係本周
後面係累積

宜家對鬼嘅殺著

一部好既動畫可以帶動咁多既銷量

係咪代表 之後都可能用同樣方法比錢做好動畫

諗起之前輕羽飛揚動畫做得差，連累到而家漫畫都提早完結

我唔想死

宜家好多都係動畫帶動漫畫銷量
所以漫改既動畫銷量反而冇咁重要

我信你會活到最後

早幾日係日本即刻買左最新果期jump睇，好慘烈

無- - -郎

五等分的無一郎>五等分的新娘

鱷魚老師點解要咁殘忍啊

新手想買figure
應該去邊訂

他只是個孩子

呀哥便當仲點見到主角呀

講緊不死川唔係日呼兄弟

上一冇咁快死下話 血鬼術大技得呢d?
咁快得返最終boss

仲有彈琴改變地形個個？

其實開左紋既都唔擺得幾耐
係睇死前做到咩

冇事既

夢幻島居然係真人電影

無慘
新上四 嗚女
新上五 ???

其實都只係淨返3個

上一係咪勁得濟收唔到要劇情殺

之前唔知邊到睇過有人話因為鱷魚係冷血動物

除左冇啦啦用到赫刀之外都唔算劇情殺啦
3個柱加1個5小強都係搵命博
上5比人秒咪仲劇情殺
上1最多係比自已回憶殺姐

赫刀個個位真係

但之前都鋪過佢識日之呼吸
宜家令到把刀變紅都唔出奇呀

想問下邊度有得訂
想要義勇同蝴蝶忍

唔知，日本放拍賣網都秒殺，去夾又十幾人排幾個鐘清機

不死川 好慘 全家都死係佢面前

無一郎呀

上星期先睇第一集動畫
而家已經睇到漫畫175
想問動畫漫畫分別係幾時更新一次

巴打你碌上幾頁會發覺我同你一樣
拿 動畫同漫畫都係每個星期出一集
動畫星期日就會出埋26集 然後完
漫畫就星期一

睇左176

好可愛

蛇柱

其實上一都唔算係壞人

作者好鍾意寫到啲鬼生前係好人
上三

鬼滅真係好撚正

二同天狗

無一郎連剩低個隻手都斷埋
真係變左人柱

所以咪要跳舞跳天光，應該係咁解

五等分的無....

一口氣追完唔夠喉搞到要睇埋彼岸島

風柱拎左咁多枝flag都無事，反而....

想問下各位係邊到睇新一話

緣壹細個同炭仔都似樣

咁睇唔開要睇彼岸島

無一郎咁都唔死我切

風柱朋友、主公同親弟弟都死係自己面前

好撚慘啊

咁快？

漫畫人都更左

睇完176好唏噓
人生追求想變成最強
不惜變成惡鬼，變成怪物
原來都係想成為最強既弟弟
但兩兄弟價值觀完全相反

弟弟想成為第二強

漫畫人卡左成個星期 兩話一齊上

緣壹性格好好
無一郎同玄彌

好串

弟弟，無私， 奉獻，大愛， 接受因果循環
哥哥，自私，自大， 沉迷武力，以為人定勝天

無一郎應該死硬
玄彌可能仲有得救

依套真係好睇到傻.劇情推勁快

好似之前美食咁 節奏好好

cls....cls

竟然係樣衰殺

變左血獸(鐵血戰士)咁

大概可以推斷無慘會用咩姿態打炭仔

哥哥得超越細佬一個想法之嘛
細佬係咪叫大愛我真係唔知
佢嗰種寬宏只係第一先有資格講
btw緣壹回憶嘅性格同炭仔夢入面差咁遠

上弦最鍾意上三，其次就係上六

我覺得係大佬知道細佬比自己強太多
先會做鬼去追求更多力量
去實現細佬嘅願望(第二強)

上4隻 憎 都幾型

個人故事黎講 上三 上六 累個故仔都幾吸引

風柱其實好慘戰鬥實力唔弱但無能

炭仔一聽到死佐2個 一定勁傷心

半人柱

究竟無一郎做錯咩作者要咁對佢

所以開掛前咪要死一死先囉 佢太bug

幾靚

無一郎
手手腳腳無晒，仲要火腰斬
我屌你老母痴撚線

molamola

無一郎今次真係變人柱

無一郎的無是死無全屍的無

細佬好尊敬大佬 覺得就算點勁都只會係第二
因為最強始終都係大佬

大佬又好妒忌細佬 即刻知道自己會死 日呼會失傳都係笑住咁面對
仲要自己變咗做鬼 食咗咁多人都差啲輸俾就嚟老死嘅細佬

緣一細個仲識笑
大個點解變左無表情

看透生死

上一明明好霸氣好型 最尾搞成咁

識笑都唔係話要成日都笑嘅

變到咁樣衰就係想呼應返緣壱細個話想成為哥哥
同埋臨死話上一好可悲

風哥細個都識笑

三個月前我都識笑

喂！

日呼karma

加油

呢場都好經典 (每一話都心諗：屌~仲未完？)

上六想睇劇場版
一口氣打打打打打勁緊張

同問 我連175都未睇 你地已經劇透曬 我其實好耐之前已經追緊 以前更新得好快Jump星期二出 漫畫人星期三就有 宜家套嘢紅左反而更新得咁慢 遲成嗰禮拜 好想緊貼啲最新劇情

去巴哈睇生肉

漫畫人有175,176了

呢個係漫畫討論區

好明顯係見到阿哥變左鬼
又阻止唔到
之後先遇到炭仔祖先

大陸仔幫上一變返 2 隻眼
又幾型

5小強唔會得佢死掛

2個死既都係細佬

除左炭同禰豆子
套戲有冇邊啲兄弟姊妹係完整架

係喎唔撚記得左

弟滅之刃

之後幫無慘洗白
話係醫生先係最初嘅鬼
扮死要佢搵解藥

最尊敬嘅大佬變咗佢地立志要討伐嘅鬼，邊個仲笑得出

依set圖好warm

9估味感戰士可以翻生...
但無一郎就

冇主公

有無人接受唔到上一吹到咁大結果比主角外既人圍毆死左。。。
個感覺就好似蟻王比核彈炸死左咁 雖然好合理 但係接受唔到 有種好空虛既感覺

主角又未有班柱咁勁

邊到有得賣

反傳統幾好
下下主角一個打曬你唔悶我都悶
況且論實力在場既冇人會差過主角

依家有啦
通透都識
未開通透打上3個陣義勇已經話可比柱級

應該未有岩柱咁勁嘅

岩柱都識通透
打上1果幾位係柱入面最勁果幾個 一定比主角勁
如果炭遇到上一 可能未領悟到通透就被秒
細佬因為特殊體質被秒都冇事

新刀 主角家族 主角招技etc
主角好多同上一既恩仇無交代
最後竟然見唔到面 個心真係銀住銀住咁

感覺上頭柱嘅身體能力未必跟到呢場戰鬥嘅速度添
上一比三哥d招範圍更大更快 俾佢落到場都唔知點幫手

上一太快喇
無一郎都識通透 但係突刺果下都係要留低隻腳

無一郎好慘

無-\-郎bb

唉
天才劍士慘過金木

已經變左無.....郎

好過柒番谷啦
打兩場, 兩場都精彩又有輸出

我要成為這個國家第二強的武士緣壹真係由頭型到落尾
啊哥真係典型妒忌撚

多謝手足

用柒番谷黎比簡直係侮辱左無一郎

要預約喔，你睇下有冇代購可以訂

打鼓鬼嗰part 有三兄妹最後係冇事
呢個算唔算

我覺得唔錯
起碼圍上一嗰三個柱 其中兩個係最勁嘅柱 mola郎又係日呼後人
總好過好似龍珠咁 戰鬥力通脹到個boss剩係主角先打得贏
其他配角剩係可以好似阿樂 天津飯咁做背景

狛治哥哥 你已經做得好好

連風柱細路都冇埋我唔信

冇可能 最後應該係佢地5個 每人一個感官 加妹妹KO 無慘

無......郎

玄彌咁都唔死太過威能啦
淨係用無一郎一個換到上1太著數

無一郎臨變人棍都用到日呼，加岩柱通透再加血鬼風柱先贏到，上一有哂交代，不過都係同上三一樣死法

緣一個樣根本長髮炭仔

眼白仲係黑
效果完之前痴返埋2邊身應該有得救

風蛇個張好唔夾

杏壽郎 無一郎

WHAT IF

嚇死我 以為上一仲死唔去
咁樣埋尾又不失佢既強
但死得好可悲

呢個收得好wo

時透bb
有無人同我一樣班柱入面最鐘意佢

鑽左牛角尖咁囉
不過有食血 冇上三咁高尚

食鬼都要死

出完緣一細個崇拜哥哥個樣
之後再出緣一老咗喊住話哥哥多麼悲哀
睇到我都喊埋一份，兩兄弟都好慘

其實玄彌會唔會未死？
只要及時合返埋個身就得？

上弦生前已經係壞既應該得2同4

新6

太廢無視左佢添

時透

上三只係唔食女人 唔係唔食血
不過上一為咗超越細佬不惜要做鬼 其實都幾慘

公式書講左佢直情冇食人 只靠練功

係修練>>>>>>>>>食人
討厭食人先岩

蟲>戀>岩>炎>音>水>霞>風>蛇

無一郎死得好壯烈

劇情嚟講 最高人氣應該係佢同炎柱大哥
兩個都係到死之前一刻都係keep住型

佢比上1切開一半都可以合埋 好難死
如果佢死左 點解要强調佢5個通關考試 仲要每個人代表一個感官

上六對兄妹一齊死算唔算完整

十字仲有無我救

咁同上三完有咩分別

上五完全無人理

連故事都無

但係今次佢一郁個身體
腦呀腸呀都會瀉晒出嚟

真
半天狗都有個奉行大人比人拎去改圖

半天狗

差d單殺同單殺上弦既男人

主角咁嘅實力點殺無慘 上弦一都要4打一先贏

mj好廢。。比主公自爆完應該仲廢

上一終於死
幾驚佢死唔斷氣

時透就咁死撚左

真

大家覺得上一仲係人類劍士個陣勁啲
定岩柱勁啲

唔明D人點解成日拎柱同鬼比
鬼命都長過人 你要1柱打1鬼你套野中段未到收左皮啦

根據呢個故嘅套路
多數係用盡九牛二虎之力都打到無慘殘
之後無慘雖有餘力但覺悟自爆

緊係上代

呢套野不嬲人類係弱勢喎

如果上一 仲有狀態二真係太hardcore, 好彩死左。

係上一未崩潰晒前比玄彌食會唔會得？

唔係話有無慘既氣味咩

除左無慘，只有小數鬼既血可以令人變鬼，咁依d 小數鬼又係來自無慘。咁可以點吹多個boss

相比其他上弦，上二無咩咁特別

全場淨係係度玩冰

#光復香港，時代革命

上二唔係輕敵嘅話無人埋到身喎

唔係掛住食女都唔會中伏

忍

其實上二都好屈 整個分身都同本人一樣勁

淨係封你呼吸已經吹撚脹啦

其實上一上二都係黎幾多個柱殺幾多個都得，只係出真功夫果下，已經被致命攻擊

啲上弦肯聯手屌打主角團啦

會唔會覺醒贏左無慘就大結局

一開始見到班柱我覺得炎柱會係最強

咁就死左

上六感覺上仲打得耐過上一上三

而家咁樣顯得無慘好似弱智
明明可以叫鳴女不斷改地形令到幾個上弦打一個柱

有第二季啦

劇場版

映畫化唔係電影咩

係喎 自

剩係講鬼有再生能力已經知啦

想睇花街電影多啲

希望做炭仔夢境靚啲啦

係咪 UFO 整先
同埋對香港人嚟講 追動畫易過睇劇場版

唔好啊

二期好d喎
咁可能冇花街睇添

上三同炎柱打嗰陣時都有講 人類可能可以同鬼五五波
但係如果keep住打一定係鬼贏

係咪劇場版收得ufo就出第二季先
係既話我刷多幾次又點話

電影版無字幕唔敢入場

不過諗真 就算係幾個上弦一齊
上一啲招咁大範圍 會tk晒其他鬼
同埋上一二三同屍兄都唔鍾意大家 我覺得佢哋唔會肯合作

收唔收得都會出第二季，D周邊日本炒到上天

電影版炎柱

珍惜炎柱

想快啲睇到呢兩幕
雖然諗起會係灰呂講呢兩句就想笑

印象中好少會將有原著故事變電影版，咁會唔會暗示唔會有第二季？

大機率
做完劇場版應該漫畫都完

即係花街+鍛刀第2季
柱訓練+無限城第3季

都合理嘅
列車擺電影
第二季就花街+刀匠村
第三季就無限城
啱啱好

經費回收之呼吸

錢之呼吸

獨立一章主線拎黎做電影版
呢d 野銀魂成日做架啦
銀魂親生仔仲會tv 版再做一次

咁一定加好多打鬥俾炎柱
唔知可唔可以令炎柱中個普通技就殘
變到中招大技

アニメーション制作: ufotable

總之係ufo出品就一定睇！

做咩油黑炎柱D指甲

咁即係可能第二季又會做一次無限列車編？其實龍珠超都試過

S1 本身 1-5 都係 映畫化左先

紅櫻篇睇到識背

灰呂搞到有D膠味 笑左

UFO睇黎係度過數，知道出晒動畫會多左一章要做

明明可以好型 但係一聽到把聲就忍唔住笑
即刻諗起佢打閃避球

露半個屎忽講

話說
你地知唔知黑髮個個係仔黎 即係以家個少主 輝利哉

成日覺得佢地好恐怖

明明日野聰仲有其他聲線
搞到我聽親炎柱出聲都係灰呂

唔係有兩個家姐兩個細妹咩

4個白色係女
黑色十三歲之前都會當女咁養

兩個女唔係陪主公一齊死咩
輝利哉好似唔係右面嗰個

2個女都係白頭

姐係26集唔會打?

梗係唔會

岩勁好多

岩可以打到變咗鬼嘅上一 仲係人嘅上一點會勁過岩

原來係咁樣分
真係真fans先知道

重睇一次漫畫就會明白

主角仲有封炎柱書之信未睇。應該係關鍵黎。

已經係扉頁睇完

唉 吹到霞之呼吸係日呼分支 時透係佢地後人
點咁就死左...

上一係真．醜死怪

日係分做炎水風岩雷，霞係由風分出黎
鱷魚派便當唔手軟，只要有需要就幾高人氣都要死

師父睇落唔似會死
不過富岡似係會臨尾保護炭仔而死
再講返以前俾家姐保護先冇死 今次到佢保護返人嗰啲

但係主角嗅到無慘既味同屋企全家被剎既味一樣

必要嘅時候 隨時炭仔兄妹以前嘅人都可以殺晒

應該唔會再黎自爆套路啦用太多
而且最後boss黎

打上三個陣已經講左次
希望義勇唔使死

啱啱重睇左無限列車
見完炎柱老豆總共16集
一套劇場版時間應該差唔多

可能同把刀一齊覺醒
變返日之呼吸

無慘篇完 新章 最強生物篇 2jo

大家好似都係好想炭仔身邊嘅人死晒

其實我覺得佢地幾有cp感 可惜

今集動畫加左義勇戲份
係蝴蝶屋出現 仲唔係

我都係，追到175

原上弦全部陣亡
最好睇都係兄妹同猗窩座呢兩部份
特別猗窩座嘅故事睇到眼濕濕

仲有新上四五未打

直情官方cp啦

唔知係咪真係有新上五
風柱細佬?

音柱下話

係 柒左

就算有新上五應該都係非戰鬥人員

會唔會又比無良老闆殺左

而家炭係去到咩級
對上次講好似仲係壬

個分級已經唔重要啦
實力上一定係柱級 但打完無慘鬼殺隊都解散lu

炭仔好似係甲

理論上已經有柱資格，上五六都有份尾刀

咁善逸都有柱資格？
佢好似都算真係單挑打贏上弦六

唔洗理呢d 鳴門下忍都打爆機

其實全部都夠做柱啦
如果開第2部應該4小強補炎 蟲 霞 音位

最後應該講返炭仔係正山日之呼吸繼承者，將日之呼吸傳承落去，佢識水、炎、又模仿過雷（加速）、伊之助野性、通透世界

學識晒呼吸咁濟

硬係要咁執著日呼為乜
如果講到緣壹咁豁達又歸處亦同又盛
到最後炭仔其實都係用返日呼
咁其實幾無謂

作者個編排太似呢個方向
當然最後可以用另一個名去傳承

但跟據咁多話既走向，似炭仔會成為日之呼吸

:你知道自己不受歡迎嗎？

nope

收人工得甲 待遇得甲
做既野就柱級
鬼滅兩派都係無良公司

無人工胡蝶姊妹點買香奈乎

有架

唔記得邊到睇到人工仲好高添

但隊服要自己比錢

食飯可以唔使錢任食

好可憐，專登嘅

想問好耐 鬼殺隊點賺錢？政府無認可

主公大吧身家

輕描淡寫咁講左句主公家族搵到錢就算

因為代代主公都好鬼識搵錢

主公家 有 "先見之明"

求大圖

善用不推文

今日少烏鴉/無咩人信鳥鴉講邊度有鬼

原本都聽講過d聲優好勁 睇完呢條片 我直情跪喺度

我覺得似日混其他
變我流
佢而家都係主要火之神混水
最後集各家之大成

做緊動畫黨個陣見過有人話冰之呼吸
以為真係
不過我覺得炭似繼承日之呼吸

我覺得就算承繼都係會唔夠打
之後加自己既元素變我流
因為套野都唔走套路既屌

由第一隻鬼係綠川光開始
呢套野既卡士已經暴走緊

一開波已經夠癲
花江、櫻井孝宏、Kaji、Kuma、自來也、神、下野
呢D基本上已經係家傳戶曉級別，點會估到愈黎愈癲
得幾句對白都請曬前輩級人馬

覺得最後會解釋 其實只要打得死鬼就係日呼

自來也嗰下真係痴線
我一開始都以為聽錯 點知一睇credit

師父都算 至少都係重要角色
但係d 剩係生存半集既鬼都搵大牌

今集啲下弦

唔止啲鬼 連出得幾幕嗰個隠都係琦玉就知痴線
btw聽到主公把聲係吉良 硬係覺得佢會做啲變態嘢

呢套野D大牌CV數都數唔曬
同埋重有D上緊位既新人都有份
輝夜、書記、萌王都有份

呢套啲聲優嘅討論價值
夠獨立開一個post

後藤成日出場架

之前頂唔順停左，又47日48日

知道邊隻股票升跌

岩柱係呀銀

下三出得一集都搵保志配

小原好美有配咩？

唔想玄彌死ff下先
禰豆子下集比肉佢食，然後復活

我反而諗下弦嗰班都搵大牌聲優配係咪就係因為得半話有野講 只係需要比一話既錢就得，唔會話用好多經費

不過呢套野主角嗰班集集都講好多野既都係1線聲優，所以或者下弦嗰班都咁豪華既陣容就只係單純經費夠去請呢班聲優

話唔定食阿哥

有無人覺得炭治郎打嬴最終BOSS 既關鍵係：

個頭夠硬？

阿哥食上一變鬼比細佬食再自殺

點知jump未想完住 殺完上一無慘又整多6隻出黎

仲有波紋呼吸

佢係咁喊 成日覺得佢會唱溫泉旅館果首 化為千風

哇打私囉 尤咩打哦 哪唉嗲～～～

你當頭柱呢個名流架

唔知點解諗起reborn真六屌花

好耐之前已經笑緊會係六弔花出場

十二鬼日

出完仲有十二鬼星
死極都死唔去

暗黑血鬼界

#eye4hk

雖然張圖好型 但係佢個樣太on9搞到好想笑

個樣其實好型
但係灰呂把聲就...

咁多人有睇齊木咩
炭仔吧聲咪又係咸濕仔鳥束

灰呂把聲on9d

打每隻高級鬼都張用個頭撞一撞

啊妹自己撞到出血

炭仔同鳥束冇咩撞既地方

炭仔邊算鐘意溝女

鐘意俾女溝
但炭仔把聲其實好老積

長兄為父

豬頭吧聲

同我再落多啲糖

d 女比牙炭溝哂啦...

善逸

炭仔
留返長頭髮即刻好似老豆咁型
btw靚仔先好咁做 毒撚如果學佢咁做只係俾人討厭

個人覺得花江把聲咁溫柔其實好襯炭仔嘅性格
癲起上嚟仲有堪稱金木研所有嘅肉緊

文宣組 加油

有冇人覺得最後炭仔同彌豆子會同無慘同歸於盡? 然後就係可以黎個全家團聚黎完

起於日呼 結於日呼

不要再說了

個完結效應好撚勁
帶動漫畫賣勁多
日榜頭1-16就係鬼滅16本單行本

舊卷一星期賣左70萬

後日新卷大戰
海賊 鬼 島 咒術 8丸兩本 spy family
五葉草都係後日

其實贏到下弦已經係有能力成為柱

火之神神樂應該就已經係日之呼吸既一種

已經幫官方諗好周邊

屌 唔爭氣笑左

屌你

漫畫係咪就嚟完

我以為mola郎係呢隻螢光筆

唔記得喺邊到聽過有人講，作者話打完無慘就會完，大約係二百幾話，唔會拖落去

雖然而家鬼滅爆紅，直頭係jump台柱，jump應該唔會想俾佢咁快完，不過睇返作者毫不拖泥帶水嘅作風（下弦三四五打都冇打就收工、上弦四五同一篇收工、鬼殺隊班柱死得轟轟烈烈），二百話就完一啲都唔出其

我覺得唔俾鱷魚完
佢分分鐘下集就寫死埋炭仔

唔知去到結局前仲要quote幾多次

學jojo咁

到底年榜可唔可以追到海賊王

睇完動畫
應該睇漫畫邊話

想再出既好似JOJO咁打新野好過寫臭佢
反正鬼滅都唔少JOJO影子

應該唔係咁易
當年巨人動畫化都係因為佢個題材唔係一般皇道漫先過到

下集死炭仔一定變永久神作

幾時更新

下集死牙炭既機會仲細過時透bb 下集滿血復活...

希望我都唔會死

我賭j，你死硬

個盤熱到狗會都唔敢開
剩返嘅角色第一個一定係富岡死先

蛇柱呢

鬼滅の刃 鬼殺隊に入隊！
名前：冨岡義勇
（CV：石田彰）
階級：癸
呼吸：風
育手：鱗滝 左近次
鍛冶：鉄穴森 鋼蔵
親友：風柱 不死川 実弥
倒した鬼：猗窩座を含む27体
【強さ】

下面有個咩柱
冨岡義勇さんは影柱で、最も得意な型は 参の型・影法師です

邊個位

HOT診断

蜜柑星さんは虚柱で、最も得意な型は 肆の型・色即是空です

睇人地個D D 9UP柱 技 有D幾好笑 有D幾型

我係個名到隔一隔再GEN 個技爆左

佢同戀權幸存放閃

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

其實有咩JOJO影子睇個陣留意唔到

之前有巴打po過
豬柱唔記得第幾型係伸長隻手 上二用手指鑽自己太陽穴呢啲致敬嘅場面
同埋用特別呼吸法打鬼已經似jojo啦

大多都係設定上
敵人都係鬼 吸血/食人 怕太陽
對抗鬼既方法都係源自呼吸法 波紋/劍法
JOJO入面卡茲想搵紅寶石變無敵生物唔怕太陽
鬼滅入面MJ就搵青色彼岸花

伸長隻手個到都冇乜聯想
但上二個到真係一野就諗起dio high到不行

無一郎的無....

留以達さんは妖柱で、最も得意な型は 玖の型・鵺鳴く夜です

去維基一下，由列車開始睇

乜唔係得霞柱把刀變紅咋咩？
岩 風都有變咩？

死透無一郎

2把刀 撞埋一齊變紅左

完左佢咪幾好，係高人氣最精彩個陣完好過爛
Jump真係冇一唔係爛尾咁制，3本柱唔講，而家個d我英排球又係拖到臭哂，係jump連載應該要有畫到斬既準備

如果無慘死再出個星十字都唔出奇

jump咁多漫畫 我剩係諗到jojo, 入樽同爆漫係可以靚靚仔仔咁埋尾
其他top嘅漫畫都係俾人局住鳩寫落去寫到爛晒
如果劍心做到京都篇 衝鋒廿一做到聖誕節碗 幽遊白書做到暗黑武術大會 龍珠做到菲利篇
上面呢啲應該可以挑戰火之鳥嘅神枱作

Jojo 係完左出續集，就算係咁人氣王3 jo都係要死唔斷氣有d拖
入樽完左連個畫家一齊完埋

21打完王城就算la，動畫算係咁，白秋已經on99

cls

好地獄
不過笑咗

有情報

.... 惡夢

而家炭仔能力上算唔算勁過柱
火神神樂好似好撚勁咁

一定勁過啦
全套嘢得佢同岩柱mola郎三個識通透

cls緣一

鬼滅學園3大美人
禰豆子 梅，最後一個都開估

有4重加密係好D既

如果可以既話希望睇左鬼滅之後先睇齊木
一聽到灰呂同bgm就想笑

村田係水呼

勁弱智

最強路人

有冇中譯

大概係話因為村田至親嘅人俾鬼殺咗 所以得返自己一個嘅佢加入咗鬼殺隊
但佢用嘅水呼只係得少少水可以見到 (即係唔似炭仔咁 有好似浮世繪咁嘅水)
注二 係話除咗鱗瀧之外 其實仲有其他師父都係識教人用水呼
因為對於新手嚟講好易學 所以都有好多人係用水呼
注一我唔太肯定 留返畀其他日文再勁啲嘅巴打譯

戀雪：在座各位都係垃圾

agger
戀雪最靚

笑撚左我2分鐘停唔到

蝴蝶忍先係最靚
香奈乎第二靚
家姐第三靚
4P～嗚呀～～

鬼殺隊入面既階級得柱同唔係柱 其他級無乜點寫過咁濟

得村田有小小戲份

希望佢保得住命仔

擔心咗啲柱先啦

應該剩唔到幾多
佢地個個都豁出去
佢地出事我都係事料之內
起碼表現過
炎柱黎緊劇場版應該寫得佢好正
唯獨希望戀柱唔好死
佢性格都好可愛

係村田真係能力不足但又努力
想佢長命d

係咪得我覺得上弦6個隋姬好正

都就結局無所謂了

想睇墜雞動畫化

話晒都係花魁

內田真禮配

冇 純粹我覺得襯

177熟肉出左？

緣一好撚可愛

屌你地老母臭西 又用貼吧link幫手ddos連登
你地個腦係咪裝屎架

邊到有熟肉

求熟肉 上面個條睇唔到

177

前排暗殺教室都叫ok 雖然後段麻麻地
但個尾都幾靚

眉豆子其實一般
惡鬼化就話正

死左幾多個柱 依家

HxH都靚尾啦

見返老豆我當完咗
如果係咁 其實都叫完得幾靚

睇完177再次覺得鬼滅嘅打鬥只係配菜
角色回憶同感情刻劃先係主菜
鱷魚

holy shit

好睇

打鬥靠動畫補
漫畫打鬥畫得麻麻

一口氣追到漫畫 故事還可以 畫風呢樣就見人見志

畫女都唔錯

但係個人覺得戰鬥真係唔多識畫
D招名尻講再畫返同一樣既畫面
尤其漫畫最近打既呢幾話越睇越明顯

主角群成長又唔多深入 睇完就好似 下?咁就講完喇?既感覺
成套野可以話係比動畫組救左 將成套野升左幾何級咁上

我都係早幾日先開始追動畫 咁岩呀CHING
經費之刃

cls勁恐怖幾歲已經睇到人地啲骨骼肌肉

唔只配音齊木
天才細佬大佬嫉妒呢個都好有齊木feel

突然諗到兩個通透互揪 身體能力一樣嘅情況下
係唔係勁耐都斬唔到對方

會變左大家企定定係到

一出世已經有透視眼

大家企定定or圍圈行

岩柱呃到上一

絕對同意。
一開頭睇漫畫，廿幾話就想停，
人物畫得麻麻，打鬥更差
之後轉睇動畫，完全兩個世界，
一路睇到唔停
之後轉返漫畫都易入口啲
不過故事鋪排都係麻麻
成長得好突兀
敵人背景故事似夾硬砌俾佢咁

哥哥提子日記

咁有邊套你係覺得好好睇？
(利申純粹好奇，因為我已經覺得呢套漫畫鋪排好順)

節奏好怪 好似每場打上弦都特登畫長D

重點係硬係要畫回憶洗白好撚煩

回憶先好睇喎

難打D咪長D 唔係點? 以定打上弦之外有咩打

得三哥叫洗到啲之外，其他都唔係洗白

回憶好撚煩嘅話你可以唔撚駛跟風睇鬼滅架喇

上二好似無洗白？
算啦鬼滅d回憶已經係熱血漫入面最少篇幅

係咪傾得最新話

應該可以？
上面都有人傾過

一口氣追哂 發覺打墮姬 妓夫太郎個陣可以打好多集
打完呢二兄妹 點解之後個節奏快左超多
其他上弦鬼好快被KO 完全感受唔到上弦鬼既壓迫力
作者唔想畫了?

見5ch講好多細鋪鬼滅17卷2日就賣斷晒
有d人轉賣賺番幾倍錢

因為墮姬多d新資訊？
又妹妹覺醒 又炭仔暴走 又第一次開紋
之後都直接d 咁打 資訊篇幅都唔係戰鬥入面 同 4 5 冇長回憶講

應該1

墮姬有多d互動同埋同炭有對比 同時推左少少劇情咁 人物又豐富
後面1-5都好似為打而打咁 冇乜劇情 角色又冇乜特別咁 我都覺得後面好普通

漫畫都炒得起證明日本人都好多on9

唔知咩叫為打而打
4 5 攻鍛刀村 冇意義？
之後都最終大戰
有咩你想睇到

因為佢畫打又唔係畫得好好 我希望會睇到更多係劇情上既表現 加多d理念衝突 一步一步咁刻畫d角色 唔係因為要完所以無啦啦一野推哂1-3落去混戰 打打下先係度講背景 根本完全冇感覺

當番少年漫咁睇 死神果陣十刃都搞左好耐先打 你可以唔寫哂全部最終boss前面d中boss 但係有一個4刃同6刃咁既角色成個故事一定豐富好多 依家就係冇 1-5都係就咁推出黎要打就打咁 無慘又冇藍染既奸角魅力 搞到成個故事都好普通

二 三弦 唔使好似死神咁拖拖拖 都好夠恩怨情仇啦

篇幅太少 唔夠時間build up個角色

上三我都覺得還好 起碼炭仔係親眼睇住佢打死炎柱
但係上二除咗墮雞死咗無限城出過一次場之外 第二次出場已經係蟲柱打佢

LI個好主觀
我覺得好夠 要講都講哂 唔拖泥帶水呃格仔

其實個終章好似夾硬必出黎咁 個女鬼醫生又係出過一次之後今次又無啦啦爆出黎話搞掂哂d野可以收無慘皮 好似好趕咁出黎收尾咁

我就係鐘意節奏快

同埋珠世唔係一下爆，炭仔keep著俾上弦血佢研究無畫唔代表無做野

咪畫左主公派左烏鴉搵珠世 同一直俾上弦血珠世...

算啦 LI套野好麻麻架啦 死神都不如

的確鬼滅有好多位唔係完美
但你話死神故事豐富真係

當然睇完ptt死神王解讀就唔同啦

又冇話死神都不如 咁事實係可以做好d

PTT 個個CLS

我話角色可以豐富到個故事 唔係話佢故事豐富

唔知你地傾緊D咩

其實我好期待上弦有人同炭討論下點解鬼唔可以係有食人既情況繼續正常生存 但係到最尾都係冇 只係6條好普通既敵人

搞晒夢幻島橋啦
JUMP點會叫佢咁寫

起碼個故事會有番d層次 只係一個姐 上1同2都幾岩做依個角色 可惜

集英社根本錯估鬼滅銷量
賣左2日就冇貨

係WO 入間都動畫化
唔知會唔會紅呢

文盲?撚有講過回憶煩 我指回憶洗白先煩 惡人咪惡人
有魅力既惡役我重鐘意

上二其實幾特別

我洗白係指 D鬼死前又諗返起做人果陣D回憶
夾格做出一種好似得到救贖果種氣氛
講幾隻OK既 差唔多隻隻都有咁濟
可能我鐘意JOJO 惡人咪惡人重有幾有魅力

你未唔撚好睇囉傻閪
而且有幾多隻係洗白咗?
都係得果1隻
係得上3洗白少少 上6撚有白過 係講佢地好撚慘咋
慘唔等於白架文盲
你唔鍾意可以唔睇 on撚99

所以我暫時幾鐘意上2 只係咁樣完有D覺得唔係幾夠喉可以講多D

覺得回憶洗白拖未唔撚好睇囉
on99用枝槍逼你睇咁
逼自己跟風係辛苦啲

睇唔撚睇關你撚事咩

係呀 駁唔到喇 又關我撚事喇 傻鳩

最尾果張圖，入間同beastars都好撚好睇

beastars好野嚟

講撚多一次 我冇認為回憶係拖戲
鬼滅漫畫基本上冇拖過咁濟 主線去得好快
好心你睇唔撚明字就咪話人ON9

得罪講句 D留言俾我感覺係 飛住睇之後彈咁
可能唔係既 我咁覺得啫

beastars 想睇 睇左少少唔記得左佢 係咪一個有主線既故黎

beastars好正，但係連登都無咩人討論 :(

佢都幾跳脫，但係特色黎，一條大主線加好多條線

block柒咗 on9仔嚟

我彈係有彈 只係我彈兩樣野
一,戰鬥畫面
二,鬼死前果種救贖感 用得多左 例如OP燒船果種感動 久唔久用下係幾好

今晚訓前開書

BLOCK人好叻叻比個讚你
ON9仔 我既觀後感洗撚你認同咩 唔撚認同就攻擊你做POPO架?

前下6 下5同媽媽 上6 上3 應該未到濫?

個人覺得頭果part有少少唔知講緊咩主題咁，但係去到個轉捩點 (正常都應該會feel到)就好好睇，睇到停唔到

其實都係因為佢角色唔夠立體 如果係一步一步砌個角色出黎佢根本唔需要加果d回憶畫面都可以令人有深刻印象 佢就係冇砌直接用回憶+救贖咁先會覺得突兀

個人觀感者 唔需要一定認同我每個人都有各自感覺

我覺得由選拔手鬼 開始就有呢種氣氛
咁當然可能作者都係想表達佢認為鬼其實都係有人性一面
暫時咁多隻我最鐘意上2 人物個性突出 其實想佢畫多D

咁都可能係其中一點喇 忽然出場忽然完場咁

角色素造的確好小 基本上都係靠回憶去等讀者了解返個角色背景
可能都係作者獨有既寫作方式 我就唔多評論呢點

睇佢地搞gay

不是吧

好後喎
我講緊開始入xx果度 (唔想劇透)

雖然真係好有愛

岩岩睇到隻兔仔除衫 我嚇左一跳
神作!

我估係 係作者心入面鬼 都係 純惡 只係有唔同嗜好
再深入D都係要講返做人個時 先寫到因果

有冇人已經睇左177

睇咗

因為細佬比自己叻＋勁而憎佢

同啲人唔撚讀書都高分過我一樣

大佬真勇武，咁樣劇透法

都出左漢化唔怕啦

照講聲sorry

又唔使話sorry嘅
動物台其他po都係出咗熟肉就講得啦

應該唔使加密啦
雖然睇左圖透
不過老母個度真係估唔到
今集好好睇

4 gay lo

我就係見有熟肉＋呢個係劇情討論post, 應該講得下話？ 見樓上巴打咁講，仲諗緊自己miss 左D咩而做錯左

兔仔
鹿

傻夠未

好耐無試過咁期待每星期既新一集
對上個次都已經係追FA
同鬼滅無咩點拖長劇情令我有d 意外

同埋好鐘意水柱同蝴蝶忍交流個集
好搞笑蝴蝶好似好想水柱出聲

你同猸最傻

打大戰重慢慢堆？
好似火影咁臨打做左幾十集個人回憶先開始打
打打下又回憶多幾集
打完再做最後懺悔？

難聽D講班上弦都只係配角，洗唔洗落咁多戲分去拖戲先？

終於知道點解劇情推進得咁快
原來未紅個時 係快被腰斬邊緣
唔怪得啦

我英一樣，但我英一下爆哂所有伏線

竟然係咁
不過拖太長我怕一陣變成火影咁

水柱

咪講緊佢太快推班1-3出黎大戰 冇乜點鋪排過D角色
如果上弦都係配角唔洗講咁咪講下無慘 佢又唔講 一個生存左咁耐既大boss仲同秦始皇一樣咁追求虛無縹緲既野 平時又on9仔咁淨係識兇鳩d細 完全唔似生存左咁耐 亦冇作為奸角既魅力
個終章完全係似因為比人斬先推出黎咁 有d浪費囉

就比人斬但係又搵ufo整廿幾集動畫 真係好迷惑

真係想知需要鋪排D咩
班上弦死前係咩人，點解會變鬼，基本都簡明扼要講曬出黎
過份既鋪排就會變長氣，特別班上弦同主角團都無乜交集（除左上3同新上6）

我自己會追呢套除左動畫影響之外，節奏都係一個重點，見到就打咪幾好，以前睇火影打前又回憶幾十集，打打下又嘴炮幾十集，打完又原諒懺悔幾十集，拖撚到2046都未打完一場

咁無慘依家除左太陽之外基本上無撚敵，咁佢追求D只係可能存在既野都好正常姐。不過我都想作者講多少少佢同主公家族既關係

講腰斬都係前期姐，作者都算新人，頭幾部作品都係短篇，我就覺得唔關斬唔斬事啦，倒不如講佢風格就係咁。

臨近腰斬係蜘蛛山篇前

就係想佢比多d交集先打 佢一黎就打冇乜感覺 真係似卒咁 但係打完就真係得番無慘 明明唔係普通卒黎
我係覺得佢可以做好d 無慘生存左咁耐應該係似智者多過依家咁

完全睇唔明點解似打卒
你想要多D交集 有冇D咩例子 最好係返少年JUMP

哦，咁都幾合理，係蜘蛛山之後先明顯好睇。

用死神黎比
明哂

最簡單一護4刃6刃 依家最接近就係炭同富岡咁 但係佢地又唔係敵人 佢係敵役個描寫真係少得好緊要 除左上3有無限列車單野同炭有交集之外其他次次都係打打下先講少少背景 之後已經死
d角色設定都仲有好多野可以發揮 上2講邪教 其實邪教可以好多野講 好多思想上既野可以同鬼殺隊交戰 唔一定淨係對刀 但係佢就淨係一個痴線佬
上一基本係劍術封頂 佢可以追求更多野 但係因為個細佬佢好似on99左幾百年咁 冇好完美咁發揮依個生存得耐+武力極高+以前有一個無可觸及既設定 冇乜特色 就係一個好勁既敵人咁
無慘直頭成個廢老上司咁 搞唔掂就搵下屬出氣
我覺得佢有好多設定都發揮得唔夠好 篇幅唔夠 搞到個角色根本build up唔切 睇富岡佢明明知可以點做 但係佢冇係敵役果邊落功夫

唔止齋因爲勁
係反差太大
一直都俾我睇唔起甚至同情既人
反被保護返轉頭
嗰種過盛既自尊心

4 6 刃 除左型 有d咩build up
6 一見就打 俾月牙重傷之後 話下次再打
再見就真係再打 同上三咪差唔多
4 .. 唔記得做過乜 除左搶女 同秒左次一護(好似係

有冇d 好d架

一夜身份對調 對細路黎講打擊都幾大下

身份對調？
如果係話繼承人身份個打擊都未係最大

唔止wo 住既地方都唔同

好簡單講，乜都要深入探討既話一隻上弦可以閒閒地寫3/40集，咁又係讀者願意睇既咩
同埋咁樣對動畫化都好唔方便，講多又拖，講少又比路人屌睇唔明

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

覺得死神嗰隻係準則既
咁入黎討論其實係浪費時間

呢啲都係表面嗰浸
一直佢都睇佢細佬唔起
尤其攬老母嗰度

4刃係個描寫 一開始冷酷 劇情一路慢慢講發現原來佢都有感情 去到最後向織姬伸手
6刃係同一護個關係 一護比佢秒完就當佢係頭號敵人咁去練 中間6刃又有自己故事 比人踢出十刃 再走番上去 最後同一護打一場精彩既戰鬥
就係同炭同上3個關係咁 但係上3都淨係出過一次 上2同3代蝴蝶都叫ok 但係上2個人魅力又唔夠

唉 你地去睇死神啦
好似拎住個表睇實死神有咩鬼滅冇咩
就話鬼滅應該寫呢d寫個d
2樣作品個方向都唔同

鱷魚係唔會寫咩邪教架
佢寫鬼既篇幅只會用黎突顯鬼既無奈
就算上三點有藉口都好 鱷魚都會寫佢可憐咁落地獄
呢點佢揸到好正
佢係唔會寫咩奸計呀 咩邪教有幾恐怖呀
睇左咁多集仲未知個方向咩

谷到流鼻血

反而其實人物刻劃
動畫幫漫畫做左補完
寫香奈乎都用多左篇幅
但起碼唔會幾集咁寫
火候岩岩好

我都係覺得動畫做得好好多先咁講

探討方向 唔同著墨都唔同
但同時死神既"優點" 我睇唔到有幾優
除左呃格數

就是心呀

你睇返翻死神啦
鬼滅唔岩你

新作家係 li 個時期乜柒都斬既jump高壓環境下 差不多啦

我都係覺得佢個設定可以有更多發揮先講下 佢動畫做得太好
要講我最鍾意係magi果種 我知佢一定做唔到或者叫唔會咁做 但係如果做左哪怕只係一個敵役都會深左一層 依家對敵役描寫真係太少

咁又要歸功ufo
定好曬動畫個終點去到邊
用盡精力去豐富個劇情

我最記得大家鬥快睇完一話死神
真係未試睇漫畫可以睇得咁快
一版一格
有邊個可以夠膽咁寫

抵套野紅

唔提都唔記得
原來我睇過死神呢本好野

係既 如果要講埋出社版咁真係冇乜好講 佢唔會比自己d漫畫慢慢展開個故事 淨係見人氣低少少就斬 我唔係話踩鳩佢 但係只係有得做得更好姐

係 好撚好睇

幾有深度 又係可以令我一晚通宵睇哂個種

諗返Jump漫畫本身係神作被拖長之黎變左做糞作叫食戟之靈

生存耐一定智者咩

你睇佢裁員就知ON9啦，佢只係無膽咋

佢舉例子都用死神好低說服力

由佢打撚死醫生就知佢係小氣撚
最卑劣個種賤種

食完碟咖哩味既大便
然後話人地碟咖哩飯可以整得更好食lor

不要怪他
他只是個(睇死神)小孩

冇乜睇少年漫 sorry

俾產屋敷串完只要佢死 所有鬼都死
即嬲到

睇返火影死神嗰類啦
呢部將啲人寫得太求其
真係唔岩你睇

我都講左 一個咁既on9仔冇乜奸角魅力 成個廢老咁

咁又睇完一話，好唔夠喉
係咪每兩星期先出一話？

weekly

一星期一話

好正，睇完動一口氣追晒漫畫
有冇人同我一樣睇上一睇到好不安
明明2隻眼咪幾型

你覺得生存耐一定要寫到智者 但作者就係唔寫

初初覺得勁奇怪
宜家慣左又覺得冇野
初初會議鋪到佢最後出樣超深刻

作畫死神高幾班

利申兩套有睇 平心而論

講番新卷
日本仔開始炎上緊JUMP
上星期5開始賣第17卷 星期6就好多已經俾人搶晒

岸本新作8丸就印勁多

亦都有好多人不滿個待遇差距
買任何JUMP既單行本都塞張8丸宣傳

大量新刊

又迫害

佢應該夾人做作畫算
不過都係日子有功 回看開頭既一護

給我鮭魚蘿蔔就夠了

好撚Sad

8丸有岸本名 又係新野
推下都好正常
鬼滅咁hit仲推就真係過份

個柒頭想睇魅力奸角過主啦
又要入嚟嘈 傻鳩嚟

唔係話佢唔推而係低估銷量而減少發行量
而家完全係供不應求

我以為你講"待遇差距"係"買任何JUMP既單行本都塞張8丸宣傳"
可能出貨量係有啲唔公平
不過我真係唔care等多一版

閪老闆都可以有好員工嘅
講明「鬼滅」前題梗係要滅啦
洗白之類嘅事梗係嚮滅咗先洗
唔需要寫咁多背景
之前都講過無一隻鬼係無辜架，只有可憐

其實jump個主題一定係邪不能勝正 所以好多皇道漫都係要寫到個反派有咁衰得咁衰
就算係有魅力吸引到觀眾 都要係佢變返忠/就嚟死先會令到啲觀眾鍾意佢
jump咁多皇道漫 我剩係諗到jojo啲boss/雷奧/志志雄/藍柒係可以邪得嚟 人氣又高過主角群

通靈王葉王咪反派又想殺晒全人類有時連自己人都殺但又有魅力又大把人鍾意

慘

我睇咗啲咩

難得第一次追動漫就睇一睇你哋個動漫post啦
點知入到黎你班毒撚個個係到狗咬夠

出面無啦啦多左個PO嘅

鬼滅你推幾多都係賣哂，無分別
所有周邊係日本都係出一兩日就賣哂，樣衰既例外

漫畫鋪就突然缺幾冊
btw, 日本仔無理由會炎上，佢哋慣哂受歡迎既野係要第一日排隊

大機會係以前積落既火影Anti黎
我見電鋸人 spy family 都有話缺貨
呢個月 5ch個銷量post都推得好快

spy family 好睇

點解童磨會話 香奈勁過胡忍既？

身體能力同眼力

好撚好睇

係喎
出面又有個漫畫POST

可能見呢到變咗死神鬼滅狗咬狗大會忍唔住開過個
鬼咩 都唔知點解要將兩套風格劇情鋪排作畫都唔一樣嘅作品相提並論
仲要兩邊屌嚟屌去

要評論一套作品可以
始終一套作品總有不足 無可能滿足所有觀眾
但唔係以要求新作步前作後塵為前提囉
如果係咁嘅話你返去睇舊作咪得 做乜仲要睇鬼滅
完啦好未呀

善用不推文回覆

電鋸都正
作者痴線佬

以鬼滅嘅鋪排點樣寫更多人同鬼之間嘅交集？
一係就分幾個回合好似上三打兩場咁
一係就大量嘴遁邊打邊出字海
但鬼滅世界人鬼相遇就以死相搏
如果在生記憶都嫌唔夠嘅話
好難再去做咩反派魅力

希望唔好炎拳化

炎拳睇到媽媽聲

鬼滅最正係每隻鬼都幾乎有佢自己變鬼前既故事

諗起nier automata，好多boss打完都會講下佢既過去

其實 斑紋 同 通透世界 算唔算同 霸氣 一樣突然間彈出黎既調定

斑紋有晒伏筆喎
同埋就係算中間彈出黎都好，都冇好似霸氣咁整到個故咁多bug

斑紋最早出現係炭仔打累個陣走馬燈見到爸爸 不過無明講
通透係上三打炎柱都提過下

漫畫就咁完都幾嘥
嘥左大正個背景同人鬼個世界觀

佢要死拖實可以既，本身呼吸係強化體術，唔係只對鬼有效，可以續落去成為打鬥漫
不過就好鬼核突羅

無慘只係關東鬼王

出左鬼滅av

醫師其實無死 佢已經準備左一支無慘大軍

求蝴蝶忍av link

睇圖係阿妹av

求Link

得哩條購物link

想睇呼吸術屌西

無慘係四大鬼王中最弱嘅一隻

四大鬼王有五隻

拎部dv 出嚟拍

西之呼吸 壹之型

蛇柱都埋到堆但係富岡BB唔得
暫時有d希望既cp（錆兔蟲柱）都死晒

炭...

蛇柱直頭圍內核心啦
又同岩柱frd又溝到女

霞係上一個邊喎
唔係無慘個邊喎

霞柱係日呼後人喎，唔係無慘後人

唔係鬼嘅後人就會有咩

無慘一族被咀咒

我反而鍾意水柱同蟲柱，但蝴蝶

見到炎柱同風柱跳咁高就想笑

炭水

炭香

炭all

其實係炎同音兩個痴線佬跳得太高 拉起咗風

我打錯咗字
本身想講音同炎

會唔會要求太高

拎鬼滅同死神比

死神畫左咁多年

鬼滅2016年開始

有不足之處好正常

我overall 覺得鬼滅感情上仲細膩

鬼滅真係幾好睇，格局大小岩岩好
講一班無名英雄救世界（日本only?)，唔使下下爆山爆地面先好睇嘅......

出世界篇咪得 滅鬼隊又要出動

最好睇地方緊係每一隻鬼描述做人時既事啦
累 上六 上三 上一呢幾個我覺得係寫得最好睇

未訓練姐

屌你老母咁都有AV

【情報】【情報】鬼滅之刃178話(防雷)

有冇no.

大部鬼既背後真係都幾令人心酸

回憶洗白好撚煩

師兄係咪唔記得咗啲咩

白係邊 講黎聽下

我都想知
但係有人話鬼滅啲洗白好撚煩wor
唔睇仲以為12隻鬼死前都回憶洗白

上一係垃圾，完全唔心酸，葡萄人就放低人格去做鬼。仲多多籍口。

搵到了

炭豬

火炭最高

伊葵

下伍:洗白
下壹:無回憶
上陸:洗白
上伍:無回憶
上肆:人渣
上叁:超洗白
上貳:無感情
上壹:葡萄撚

唔係好多洗白咋喎

之後有訓練

TMA?
而家係唔係無op?

新上陸：人渣

你自己問條傻鳩啦 我都係跟佢講架咋

到底係新上六太廢定善逸認真起上黎太勁

why not both

上陸當兩個敵人 同上肆上伍都係打左~30話
天狗死極都死唔去好煩

無限城篇而家~40話死左4個上弦

拔刀術（單體技）vs 範圍技

訓練完大家都勁左
如果冇訓練 40話死既就係4個柱

上一到最後咪又係最記掛細佬

上六太廢
漫畫咪講左俾上六多啲時間成長同適應
我妻死十次都唔夠死

建議你繼續停
套野鳩到字幕組都停左

生肉都睇到打冷震

個套路都似係

明明上三仲勁過上二
點解唔打換位血戰

上三唔志在呱

上二就咁打一定勁過上三
係上三有生存意志斷頭唔駛死啫
上二剩係速度同血鬼術已經勁過上三

希望新上肆帶走蛇柱

O榜出左
1182323 1182323 Ｏ
*368502 *368502 鬼
*218380 *218380 約
*109702 *109702 Ｓ
**94166 **94166 吾
**91290 **91290 食
**89103 **89103 ブ
**88157 **88157 呪
**65934 **65934 Ｂ

首周賣多過夢幻島咁多
完全估唔到

上2咪話就算打上3都唔夠打囉
上2鳩扔冰上3都埋唔到身啦

上二都冇乜認真出過全力，不斷放同等力量既分身已經好屈
係中毒之後先知奶野
但已經太遲

講到尾上貳都係衰輕敵
由一開初已經睇唔起蝴蝶忍嘅毒
又覺得佢只係識突刺 斬唔到頭無威脅
到之後又覺得豬柱同花柱係雜魚唔出力應對
最後衰戇鳩同為食就收皮仔咗
講真佢大大話話都係上貳
作為觀眾都好想睇下佢嘅真功夫

否則睇到目前為止以對人戰嚟計
論表現上參點都打得好過上貳

不過上貳個故仔同劇情發展係意外嘅

呢張真係笑咗

出左熟肉睇到Sad

而家咪又係差唔多無一郎忍死左岩柱過唔到今晚

忠犬三無攻同扭曲傲嬌受!!!
繼國雙子!!!

幾日追曬177集漫畫

假上弦單挑就冇咩好提

係姐
但夠中二咪得

漫畫人出佐178

睇到壽終正寢呢個4字好大反應

枝笛

同埋前輩咪講咗係善逸師兄大意+未適應上弦力量
鬧善逸係好彩，爭啲會死

個師兄應該以為善逸剩係識一之型 所以無咩防備

話雖如此
但善逸都勁左好多
唔駛沉睡小五郎都發揮到實力
又創左自己一型

其實我唔係想講係贏得唔抵
純粹想話個上弦實力根本唔值，的確比佢做多一年鬼實力係會大增，但比一年佢根本都冇可能去到

臨急臨忙比人推上去
係咁上下架啦

上壹=奶共狗

今集終於講明神神樂係日之呼吸

不如出外傳講緣壹斬鬼啦

咁事實佢真係上弦呀嘛
無慘話佢係上弦咪就係上弦囉

其實善逸創到新技已經係超越左師兄

見到呢個評論，覺得好中

好好睇

呢2集好神

其實佢啊哥只係想同佢平等，平等咁傾計平等生活，但佢愈接近緣一，就愈清楚個差距。
成套漫畫無一個奸角係真係奸，全部背後都隱藏左一個感人落淚既故事

上一太執著於勝利同強度，或者佢一開頭真係出家做僧侶先係最好

應該話佢地老豆本身就係庸材
一早睇到緣壹係天材 一早俾佢做繼承人嘅
個大佬嘅雖然要出家
但起碼唔使相愛相殺先

上一竟然帶著細佬支笛

上一好可悲

即係5個基本呼吸都係緣一因材施教既結果
仲要話計埋無慘都冇人傷到佢一條毛

其實識呼吸既鬼係最勁座正上一，比啲時間佢應該可以做新上二。

人地要魅力四射既奸角

大師兄咁嘅撚樣
比幾多年佢咪又學唔識一之型

上一夠學極都學唔到日呼先用月

上一最後都係乜都冇

見返緣壱仲袋住支笛流眼淚嗰下

無敵既故事

同睇一拳冇分別
一刀斬死啲鬼

個妹係日呼使者就正啦
即時同緣一 上一兄弟組合有對比

出到一拳咁好睇又唔差呀

有咩對比
仲有唔該唔撚好咁出

佢意思應該係想講緣壱兄弟兩個都係好勁 但係唔肯合作最後悲劇收場
頭柱兄妹雖然唔係最勁 但係互相合作

我諗佢應該想咁講 但係我唔會覺得咁寫會好睇

緣一 我不做人了

咁其實黑死牟個血鬼術係咩
月呼係日呼派生
佢個血鬼術係生化武具?

死，我翻看左幾次都看唔到袋住支笛，可唔可以話我知第幾話邊頁？

178集

謝，原來我個8 無限漫畫只UP到177，我仲看番2話前老左的細佬哭那幕去找................

唔好玩啦，佢害死成個寺個細路，又搞到師傅切腹
早啲死係好事

改變斬撃軌跡 仲有個身插啲刀出黎都算係血鬼術

上一佢要追求既係劍術既極致 根本唔應該用啲同劍技無關同誇張既血鬼術
最後仲唔想變怪物埋身肉博 放棄再生

呢套漫畫啲回憶先係重點。
成套漫畫無論畫功 故事背景 都係平平庸庸，又係打唔死既怪

但係每隻鬼每個柱自己獨有既支線故事隱含住大量感情，呢一招真係暫時未有人做到咁成功

鬼滅D對白都幾特別 女漫畫家係新鮮D

女漫畫家嘅青年漫畫多數都係集中描寫角色/對白
男漫畫家集中故事
你睇鋼煉就知

本來仲有子孫可以留低
但都比自己殺埋

鱷魚都係有D唔同咁 唔識講

佢係回憶前個氣牆都仲幾好幾型棍

係喎
可能無0.03郎唔係唯一子孫呢

日之呼吸同月之呼吸 真係好中兩兄弟
緣壹燃盡自己一生都要成就佢大佬 成就其他人
因有太陽 才有生命（地球）其他呼吸法由此而生
上一用盡一生去追趕太陽（緣壹）但佢諗唔透嘅係
月亮再光 都光不過太陽 而月亮冇太陽 根本就唔會發光
月亮冇左太陽 存在意義都唔會有

其實妹係鬼，哥係滅鬼隊已經呼應咗緣一 上一個關係然後對比上，由兄弟人鬼相殘演變到主角兄妹人鬼共存

緣壹由始至終都好溫柔

其實善逸一開始冇用呼吸已經可以斬中屍兄頸

大家都認真打應該一開始直接火雷神秒咗屍兄 佢血鬼術幾純熟都冇用

好睇 唔想咁快完

無慘咪係真係奸囉
好心醫你都俾你劈撚死

結果論係
緣一如果承繼家業
上一做僧侶
可能會係happy ending

岩柱

係
其實緣一可以用通透
睇清佢呀哥個人格/心理狀況
但佢冇咁做
只可以話
因為成長環境
令緣一唔識同呀哥溝通
令更加既猜疑產生

不過老老實實
其實日呼應該冇消失
而係用到日呼嘅人 全部都早死
之前話開過紋嘅人 全部都早死
有個大膽嘅假設係
蛋治呀爸其實以前做過鬼殺隊 用到日呼
因為開左紋先令佢體能急速下降
變成蛋治郎印象中咁

不如你睇多次最新嗰話既最後一頁先

所以佢老豆可以輕易劈熊個頭落黎
加為人處事植物咁
係因為佢本身就識劍術（火舞舞神樂）
同佢長期都處於通透世界

Sor

緣一同炭治郎祖先講唔訓練傳人
可能怕再有人25歲開紋死
又或者知道日呼會俾無慘同上一趕殺
不過如果怕無慘知其架在
又會留個耳飾俾佢同佢後人
呢個有啲講唔通
又可能崇拜佢而整

呢個作者用啲篇幅黎寫
同埋隻烏鴉都仲未將炎柱有關日呼既資料講俾炭治聽

不過如果怕無慘知其存在

唔係睇左封信啦咩 166話

但有啲唔通
老豆話代代火舞舞神樂嘅傳人都有火紋
加老豆咁早死
即係開左紋

上二死後有集一開頭
炭仔讀緊信了

佢老豆早死 係因為有病

所以咪話呢個作者要用啲篇幅黎寫返
呢個位係空白左
定係用火神樂舞黎隱藏日呼
呢個等作者解話

但信既內容？

月之呼吸 回億之型 5話!

只係唔知因為開左紋令佢生命力下降到一病不起嘅程度
定真係只係因為有普通長期病

到時冇人識呼吸個個比鬼殺晒了

開紋應該唔會搞到有病 睇178話有紋個啲好似係突然死亡(唔肯定)

緣一識呼吸
同繼承家業有必然關係？

有啊

蝴蝶忍

忍jer

炭十郎係天生就有紋㗎喎

例如？

應該冇 係睇實力 呼吸都係上一撞返緣一先知道既野黎

睇完動畫屌唔住做漫畫黨好撚正 一d都唔拖

真人版已出

唔好拖劇情呀⋯⋯
唔通叫作者畫無慘大敗，然後再出過班新鬼上再打過咁on9掛

好簡單 寫過去篇咪得

無慘係天王級後面又有大boss
公式

無慘只係真十二鬼月既下弦六

炭十郎早死應該唔關日呼事？

Bleach loop

人地話有必然
純學術真心想請教係點必然法
好想學野

相信呼吸都係緣一離家出走後發挖到既野黎
如果佢繼承家業生活安穩，咁真係未必識呼吸法

大家都話比一年師兄善逸渣都冇得剩 但我幾相信兩個都比一年嘅話 死果個依然係仆街師兄

其實想講殺鬼淨係識呼吸都冇用
斬殺鬼都要用日輪刀
如果你話出走先有機會用到日輪都叫合理啲
但都未必係必然
可能鬼殺隊喺佢有充裕資源既底下
發展得更有系統
呢啲冇人知

btw
主線劇情就應該好快完
如果佢唔跟死神嗰隻玩法既話

如果作者出某啲人物既外傳
例如緣一
我諗都唔少人支持

必然係講緣一係天才掛 冇練過過都打贏佢老豆個部下 因為天才既關係 所以攞到繼承權係必然既事

我都係9up下
你地唔覺覺鬼滅好直線咩

兩個